[歐霸曼]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [600]

P祖連奴 wilson chiu103
唔係好鐘意入黎cap圖咩

49000今個月應如何自處
仲未計今晚，妓軌兩隊

個P祖連奴block撚左十世，乜撚柒野post唔關曼都要格硬提你抽，真係怨婦咁

曼聯 算啦
柒下都應該架啦
上場踢到屎咁
自己拎黎

見到普巴上場最尾加時係到散步
已經覺得無得救

熱刺勁撚到

呢度仲有好多人反肥普， 痴撚線拎住呢隊波入歐聯決賽加前四

熱狗入決賽唔好出kane阻住晒都有機
出黎阻住oppa同lucas就等俾猁狗奪冠

屌可唔可以買kane
又可以解放福狗

簽佢返黎啦

熱無出佢仲順渦🤣

英人icon 24歲
一線射手 分波又準
好似一個人

黑碧

屌你 比哂答案
再答過啦

樓主開post唔cut quote

聰明

第5有冇歐聯打？

仲要禿禿地頭

熱狗都反cup
歐聯歐霸決賽變左英超內戰

阿5加阿記拎r霸呢如果

唔撚記得左

無呀, 專心歐霸啦

最on9係木狗永遠球迷陣，早10場見fb ig班傻西全部去含sob就即簽

都無呀, 都係專心歐霸

唔好再FF 我地打歐聯既機會係0
唔好再問啦六弟

法唔法國冇抄那同牙簡先真正解放到猁同熱狗

懷念朗隊

個陣唔揀lucas揀山狗

第6有冇歐聯打？

熱狗肥普真係幾勁
而家搏多場和就肯定前四
搏埋場R聯就兩樣都有

落後3球再反cup

屌你仲玩

迷熱了

咁HotToys MK85 cut左未

咁傳話入到8強就簽, 咁事實真係反cup psg
再講, 唔簽蘇b有更好選擇咩
唔通肥普會過黎咩

阿積士真係好可惜
班波90分鐘都係攻 如果比着大球會一定又訓地下 拖時間
好有體育精神

Wilson Chiu 你好， 普狗都勁過sob 啦

死肥撚拉奧拿真係以為自己隻手遮天
抵啦仆街

post名: 全體獌迷心聲

要咁快簽？橫掂本身都代到季尾，季尾簽有咩問題，你話好多人想請佢教就話姐，睇住半季表現黎請

HOTTOYS post d人又係咁日日都問隻ironman cut訂未😅

同埋老老實實，個場psg反cup到真係人地柒，而唔係我地踢個特別好

買kane就賣福連狗去屈福特啦
不過佢地應該都呀唔掂 從此入唔到國家隊

上年中人地買摩拉
我地換隻山狗返嚟
完季人地無買人
我地多個Fred
E家...

挪超4月頭開季, 開季前蘇B就要決定返唔返去
個勢咁好好難唔轉正, 當時放佢返去木狗肯定俾人屌死

呢隊熱就似以前曼，宜家曼聯個個當正自己球星
諗點uoload ig多過認真踢波 快撚d清班玩玩下力架啦屌

全派

屈福特
拉親碌柒搶唔搶到迪尼正選位
連加特踢迪路飛奥後備都未夠班

好波大佬寧，中晒

快手清哂堆垃圾啦
young jones lin rojo lkk fred 山狗

呢度成日笑猁熱冇冠
好心理好自己隊柒波先啦
有排binc

梳 高估左我曼青訓

無計, 現實就係睇結果
之前連勝咁多場最後都無前四, 咪又係屌蘇B

而且肥普唔一定黎, 就算黎都要帶埋堆子弟兵
咁搞法10億都唔夠

講真, 呢堆爛攤子俾幾年機會蘇B重建好過啦

佢好少講野咁正常

咁兩回事黎既 我覺得自己隊波好柒
但都唔希望猁熱鏝有冠軍既
隊波廢

普巴ddg呢d狗仔肯躝未？
無歐聯就要走？

乜撚野叫做ig 我地唔知

猁奪冠了

我最撚憎木狗都覺得唔可以因為佢PSG嗰場之後簽蘇B而屌佢，球迷特別係班英撚球迷嘅期望係一回事，另外轉會工作正常黎講早幾個月就要開始傾。

你話本身我地就有個DoF會搞掂晒個plan就話啫，嗰時唔畀份約佢就要傾定個新帥黎開始傾夏天買賣咩人，否則好似奠那欺嗰次咁唔夠時間又浪費一個夏天轉會窗。當時士氣同形勢大好下個個諗住前四有望，班球員又講到好鍾意蘇B咁，如果話宣布下一年係另一個黎教搞到隊波即刻頹晒木狗咪又食晒隻鑊。

佢唔盲撐屎波個時都正常既

今年分分鐘要打歐霸外圍賽提早開季
睇死隻木狗到而家咩未做, 又等臨開季先簽
買返黎唔使夾咩

睇死隻木狗到而家咩未做, 又等臨開季先簽

5年都仲未慣？

見到人地又反cup又有火，再睇返而家隊曼就好撚嬲
可唔可以賣鳩晒佢地，留返麥湯白lin大碌算

慣喇, 睇到化哂
呢幾年啲glory hunter應該走哂
仲留係度既肯定係真曼迷

熱刺好撚熱血岩岩好夠鐘絕殺
痴撚線

Molde CEO Oystein Neerland responded to Solskjaer's remarks by maintaining the Norwegian club's stance that they expect him to return at the end of the Premier League season.
可以留到季尾，根本就可以完季前先傾都得

De ligt 果單又叫咩？果單計sob?

Glory都冇，梗係冇晒hunter啦，去晒鄰居同王者猁了

斷捨離貼錢解約高薪垃圾
搵dof計劃套方針跟住黎重建

係可以
但咪馬後炮啦
全世界當時都係覺得實至名歸
而家我都覺得係Good deal 睇佢下一步點做

都係傳架咋, 真係簽到先算啦
簽到de ligt 我叫足佢一個禮拜木神又點話

嘩 熱刺贏咗

Btw我想問下如果熱刺贏埋歐聯
我地又上到第五嘅
我地下季有無歐聯踢

依家坐正左，有邊個傾到？

迪路飛奧，爆佢！

今季真係英超盛世（無我曼）
對上一次全英十一年前曼聯對車路士好懷念
我曼盛世可能要等五至十年

傾又唔叫做野？

5至10年咁樂觀？

So B坐正都唔係大問題
問題係木狗死返去簽sponsor
轉會咪比佢搞先
換咗咁多個領隊都未換佢

咩馬後炮，佢好咪季尾簽，唔好咪唔簽

睇清楚個事實, 唔好見人地領隊有成績就FF人地會黎
哥帥高普肥普都捱左一兩季甚至幾季先有成績
我寧願俾時間蘇B試下

agger
而家首要係請個dof訂立個重建方向一步一步嚟
急功近利已經證實咗唔work, 浪費咗六年時間

個個都話贏巴黎車狗阿狗乜柒牌都考晒唔轉正講唔通
到轉正開始甩轆就屌太早轉正

佢有無傾得佢先知, 而事實上就係無成果(或者叫未有成果)

Sob 話佢有final say 呀，今次唔可以入木仔數

我不嬲覺得唔洗，不過算啦，木仔做咩都比人屌，唔差在

風向既野好難講 當初個個都話快撚d轉正 喎轉就木狗死全家

係馬後砲
sob變so9就個個出嚟話點解要咁早簽
果陣13場贏10場又唔見有人出嚟叫唔好簽住？

咁唔知就咪話唔做野啦

咁你又肯定知佢有做野?

人性見高拜見低踩，睇尋晚場波就知

我冇講，唔通我反摩, 之前依度有人迷摩又入我數一時一樣咩

有wilson未

傳就話有，如果唔計傳咪即係未知，唔通我求其話你有叫雞，其他人唔知你有冇都計你有？

之前熱狗連續幾場失分, 本來仲有得爭冠變左爭前四
又唔見有人出黎話要肥普

開頭冇講，睇完結果再講就係馬後砲
知道自己係馬後砲最好就係唔出聲
出嚟只會俾人覺得你攞彩

干爹幾時接手國米用skriniar換lkk呀

Hi

P祖連奴自己慢慢Cap自己圖啦

巧令仔

如果認定左我叫雞, 我講乜人地都唔信架啦
當然你可以繼續信木狗有做野, 我又無阻止你
反正咁多年條友係點大家有眼睇
講真, 木狗專心搵錢我唔反對, 咪再搞轉會野

貼埋入去個post度啦
咁鐘意cap圖

早晨癲狗連奴
我屌你老母呀

唔好咁衰啦
都好樣過曼區個兩位自爆

老老豆豆 幾鐘意P祖
winning啲罰球好屈

可惜輕度弱智

p仔都可以留

終於有人講 哥帥第一年去曼城四大皆空 仲用左成兩億去砌條後防
高普都砌左三年上年先入到歐聯決賽同今年數字上有機會雙冠王
曼聯而家最應該一係炒左木仔 一係就要木仔放權俾個DOF訂立大方向 而唔係兩三年唔掂就炒教練又請個唔同風格嘅喺轉會市場鳩買鳩清

咪撚玩啦
我個張遠到咁我都唔想笑了

罰球黎講我覺得P祖勁過咸爺

唔同類型
咸爺勁在好多罰球都係關鍵性
同埋唔止直射罰球 右邊出波 角球都屈機
P祖得罰球同遠射

做助理領隊連勝果陣仲係蜜月期...真係一轉正就瀨野

嗰兩件中上男神就算啦
我好想睇梳字嗰班真正男神自爆

Sob唔止一次講想續Hehe
續唔到一定關木狗事
我就屌佢全家

單計罰球就p祖, 整體計都係咸爺
咸爺early cross真心勁, 一過中場隨時斬得
仲要靚仔咁多

而家我哋d Early cross
費Sir後得羊+爆見得吓人

P祖對曼區仇口又大左

要買防中佢入唔入得過
睇篇文講到佢好似Fred 2.0咁（控球甩腳方面）

點解馬高斯路蘭迪無得留得架？

肥普定so9

哥狗第一年畀愛記炒4粒啦
歐聯就畀摩納哥反cup
仲要靠得失球先贏我曼拎第4
都係要管理層信任畀足時間同資源去玩先成功

改名 收埋圖tim

歐聯英撚打比
猁嬴撚緊,熱既打法回嬴熱

下年實際d，唔好再諗有大球星加盟啦。

應該針對性比2,3個青訓上位同埋右閘右翼中堅防中搵d非四大聯賽既實際型球員返來。

好似迪比呢d有回購條款真係應該要試下，睇得出佢地想係曼聯再證明一次自己。

細孖其實可以考慮下，如果搵唔到一個潛力股既話，價錢都唔會貴。

最緊要清走lkk pogba sanchez
賴屎福,譯連美斯馬斯亞如果佢地再係大帝上身就叫佢地一齊lan。

馬迪唔可以再打正選，有心冇力，好好咁比美麗哥上位。

左閘要搵一個有氣有力既青訓上來做backup。

今年輸到咁肉酸都係可以話比最後一次機會曼聯來一個徹底重建，如果木狗再一次亂來,2020年肯定大把球迷唔會再比錢出來。贊助商睇到我地個名臭哂都唔會再有咁多sponsor,木狗肯定88

希望下年可以好好振作，打好霸氣盃，打返前4,一個cycle都要5年左右，希望呢隊波唔好再令人失望

所以曼聯除左隊波要清人 個Board都要改變 唔改變都係不斷loop

搵緊新isp

呢啲傻鳩小丑以後每出現一次就post佢張柒頭相一次就啱

搭巴士掛住selfie遲早比n_ben拮死

Ziyech

米屈

🚨BREAKING: Alexis Sanchez has asked his agent to find him a new club. The Chilean no longer wants to play for Manchester United.

點呀
selfie緊黎插針咩

lan

好

Official: Mino Raiola, agent of Paul Pogba, has been suspended by the FIGC for three months in relation to sports agency activities. #MUFC

普巴走唔到

走唔到，又唔續約

Who

反曼先鋒P.祖連奴

傳送門

P祖

快

咁deligt走唔走到

山狗肯降薪走人既話真係respect

走唔到去英超可能

要睇睇英超幾時開季

Wilson老死香港新聞報導無佢咁大意

抵撚死啦 條友成日jer鳩我

英超又係八月中完轉會

tank you and goodbye hill dog

The Italian Football Federation have sensationally suspended agent Mino Raiola, right on the eve of the summer transfer window.

剩係意粉FA ban左, 其他國家係咪唔關事

去中超 美職養生咪算

意假都仲得既

山狗肯走貼翻分糧差價歡送佢都抵

原來wilson唔識游水 驚考唔到入境

事實上好多都要清

曼聯要用幾個夏天重整

教練唔好要炒

管理層唔好唔炒

根本成間會都有問題 敗血

【#轉會SportsLight】

意大利足協頒下禁令，停止拉奧拿（Mino Raiola）及其姪兒Vincenzo行使經理人職務（前者被禁三個月，後者被禁兩個月），當局尚未解釋禁令原因。

拉奧拿代理的客戶包括普巴（Paul Pogba）、迪列特（Matthijs de Ligt）及恩斯尼（Lorenzo Insigne）。如果禁令未能提前撤銷，或會影響普巴轉投 #皇家馬德里 及迪列特轉投 #巴塞隆拿 的交易。

自2001年起，所有經理人只能向所屬國家足協組織登記註冊，而不從屬國際足協。換言之，只要意大利足協行使禁令，拉奧拿的經理人資格失效，這三個月他不可能參與國際球壇任何球員轉會交易。

#體嘢

呢個Source就話因為俾一個國家ban左就成個國際球壇都唔參與得

隻死肥鬼真係好撚煩

希望牠唔會比猁狗啲精浸死

屌你25

Who is wilson

邊撚柒個黎

P.祖連奴

屌 原來係條傻鳩
好似妄想迫害症咁，連佢老母同條女俾人中出都係關曼事

連登首席反曼（弱智）

快d爛 剩係傷一d貢獻都冇

洛河 宗師 B仔 山狗
我曼四大軍醫訓練員

馬，lkk，福，普，馬迪唔賣我地冇得番身

另外三個都叫出過下場
屌佢老味洛海呃撚直幾耐飯食，第一個要躝就係佢

河

Ching 開Po 禁個掣好難咩。。。點解要Copy 。。。。。。

出親都博紅牌

上次難得出下場直頭用表現話比你聽我做慣文員, 唔好再叫我出黎咁辛苦

3件中堅都係咁, 一出黎唔係搏紅牌就搏傷出

明明上年去愛記無啦啦又去唔成
隊波成鳩日養埋呢d垃圾

拖肥心諗接左C9都伏伏地
呢件真心搏唔過

清，心水清
前面果班Lan返去玩IG啦

wilson真心柒
又要學人開交post 又要賣野
真人見到都好尷尬
好心開第二個account賣飛啦

未戒奶MK

Sick ball, 英撚足球先係波，下季羊一定要右閘正選

點起到佢個ig

我一向鬧羊架喎

幾靚仔

歐聯決賽撐利啦
始終踢出黎有說服力啲
佢地今年真係值得贏英超歐聯

羊丶福頭丶連美斯丶一代丶史波悉數正選！！！！！！

英格蘭未來靠sob!

躝返猁區啦屌你老母

睇住人地熱刺，利記咁熱血反勝，聯賽又踢得好。特別係熱刺，班波人工唔高，今年重要無買人，都有咁樣成績，真心勁

大海航行靠舵手，英撚未來靠SoB
支持立即回購黑碧丶聰明利，去熱刺收購脆皮，組成地上最強英撚陣！

希望杰寧開團幫幫熱手

黑B好似未有班落，返黎打左翼
左B中福右Lin

英冠眾生顫抖吧

費sir高普都係睇性格買球員，佢地唔會買martial lkk

好野 留到pogba

腳踏實地由踢法開再訓練過啦 宜家班友上場踢波都唔知自己要做乜 買咩人都唔會有改善

仲有人迷肥普，係咪on9 㗎
肥普會唔會嚟啊？有冇出嚟打過工？自己係一間公司建立咗幾年豐工偉業，點解會嚟垃圾曼執屎呀？
就算有，咪又係得返摩狗呢d回塘老人過嚟逗人工，搞得起嘅咪成多次、唔得咪退休囉
結果咪又係睇錢份上心態

根本唔係sob好唔好嘅問題，係垃圾曼根本冇得揀

再講，而家沙利艾馬利都係柒緊，但你睇到隊波係執緊嘅，就好似早兩年痢熱咁。好啦過多一兩年人哋有收成，唔通又要J sorryball 愛sir ??

乜鳩獎黎

咁普巴下場有得出會見到佢博下, 拍下會徵咁

直到肥佬解禁

希望綠木可以成材

數漏左連加特依件

射少d波啦00後

未又係訓多過踢

懷疑星期日又病

黎緊又要做埋 熱迷，做曼好撚苦

咁唔爭在買埋史奈達

慢聯老人院，老夾貴

過埋今晚，隨時 英撚4隊入晒歐戰決賽，而我地...

我地仲有鄰居！

鄰居準備三冠王
而家係人地唔想同你做鄰居

要求唔高 熱贏猁
鏝拎冠
猁又一次四大皆空
大叫無冕之王！

唔緊要 曼市雙雄無緣歐戰
曼市黑暗年

仲記得早幾年仲驚緊 歐戰積分唔夠

E家隨時4隊決賽拉爆分

鄰居3冠王都叫黑暗
係你隊西波曼影衰哂咋

同市光榮

歡迎cap圖笑柒

熱狗肥普係有料

認同嗎Wilson Chiu

依個係，而家果班真係顧傭兵feel
唔好再買名氣球星啦，都真係探曼聯高人工先黎，唔係真心有heart

之前唔係簽左個好勁既球探返黎
好似無咩起色咁

唉而家係柒撚到連自嘲都覺得羞恥
仲話Big6 笑撚死人咩

nani ig😭😭😭😭😭😭😭

其實打得唔好，自然做咩都錯
無大牌球星，球隊無領袖
簽唔出名既，又話簽一推無用二線兵

？

費蛇咁就走咗6年
結果呢6年我曼搞咗d咩出黎

猁贏左仲辛苦

英超盛世 但唔關曼聯事

隊波而家好多人要清，
lkk,martial, matic, Fred,山神，young,rojo,
起碼要清依7個人。
重未計hehe,mata唔續約要走，其實佢地唔係正選後備都係一個好選擇，要free走都無所謂。
另外普巴，係好波，但海鮮！另外重要種種問題都係關於佢，雖然唔知真定假，但有好價可賣。
曼聯係需要團結有鬥心，名氣個人質素反而排唔係咁前。
曼聯而家就係面對依個問題，有無可能一季清到7個球員都成問題，最怕就係咁loop

愈來愈柒

呢度好多人唔明我係咁買講meunier好過awb, 原因係前者真心想黎

fred都要清
你都係去玩fm算啦

你話果陣bebe咁款就即lan姐，基本上畀得3個月時間佢，又唔係差得緊要，咁就要清？
咁廢蛇年代大把人要即清

無乜可能一季清7個架喇
條list入面最大機會都係山狗+rojo走

清晒 木狗買唔買到咁多個位番來
夏季頂多買4個
右翼 中堅 中場 右閂
4個位已經要用2億以上
洛河 果堆賣都唔值錢

lin清埋啦
成日當自己球星咁 次次都走埋hold波個人到call波
右翼就走到過左翼 帶波就帶到死位咁濟

清洗名單
華
落河
宗師
P仔
馬達
大米
山狗

正野黎

隊波留番 白lin mctom就夠 其他可以清晒佢

好彩鄰居都係8強出局

但佢真係黑腳，出親冇好野

meunier我覺得可以即食
awb反而仲有機會要時間浸下

係，重數漏左達米安，真係太多人，多到數唔晒。而家隊波真係癡線

反cup psg

Goodbye and thank you Andreas

fred咁都唔清？成5000萬呀大哥，放左佢止血啦，下季佢出場咪又係到吊，變相少左個人換呀。點解佢少出場，因為真係唔掂囉

馬福pogba lkk點?
貝

Source?

馬仔 福仔 黑lin lkk 都清

佢真係唔啱踢英超

同大米一樣

係，唔岩踢就係唔岩。好似果時科蘭咁都無法

難聽D講句，希望三年後除左mctom, dalot, shaw, lindelof, ddg現有球員全部走哂

清洗大名單

前鋒
7 山齊士 人工太貴，傷多過踢

中場
8 Mata 完約
15 P仔 完約
21 Herrera 完約

後衛
4 Jones 傷多過踢，爆炸到不得了
16 Rojo 傷多過踢，爆炸到不得了
25 華西 完約
36 大米 無正選，後備又無得出

好大機會自己嗌走嘅
9 LKK 傳緊去國米
6 Pogba 減人工又無歐聯踢

有價再諗諗 但係第一批清唔會係呢幾件啦

今季有機會喇 踢歐霸軍容唔需要咁龐大
係睇sob有無咁既權去一次清走哂佢唔要既人姐再買到佢要既人
如果唔係最後又係一9樣

都唔知續jones做乜
嫌錢多

Keep住英人個Quota掛

都要有人接貨架

同加利仔一樣，好唔鐘意而家班球員, 尤其martial lkk

升t仔上黎好過

點清都冇用， 蘇B 真係未夠料同你建立隊波， 又一個莫耶斯。 一係你比5, 6年時間佢交學費, 但未必真係學得成。

所以冇DOF 係死， 因為管理層呢幾年已經表現出佢地完全唔識波，亦都冇管理方針

我就lin同young

下年比佢地做正選同化新人?

T仔都好似係玻璃人

唔係點 一個轉會窗換11個人係無可能嘅事

人工平咁多

碌木話佢搵錢叻過搵人，人工唔係問題

希望搵買d用腦踢波既人
而唔係9踢既人

如果費sir真係出手應該OK

Goodbye and thank you Jesse

諗諗下 肥普真係堅 0蚊入歐聯決賽 諗唔到比筆錢佢去教會點

原來我曼啲跑動係英超尾5

有時有錢反而柒......

策略上零願留班後備(Jones Mata Rojo bailly young)做一年後備。反正佢地無價可跌，又做慣後備冇怨言

耶子......

竟然唔係最尾

木狗撚識清人咩
屌你老母賣人下下賤價

咪提佢，人地話左唔撚黎都死追費比仔，入個跟左佢幾年爆炸竟然會唔識用，痴鳩線

Welcome James Rodriguez

Welcome Daniel James

Welcome tielemans

全隊企係度踢波，緊係啦

全靠我曼 踢走psg炸

企係到睇波先岩

負碌足球

仲有四隊廢過曼聯

就係班人佢一手一腳帶出來先聽佢話
又無乜邊個係星中之星先齊心踢出佢要既戰術
反而而家kane真係可有可無
你俾幾粒星可能弄巧反拙 辛苦得濟唔肯跑唔肯搶累哂成隊波

其實買星呢個做法 呢幾年已經証明左唔 work
其實唔係要買星 而係買d 想證明自己既球員 呢d 人先會有鬥志踢
高價簽d 星返黎 踢唔踢都高人工 點會出力踢

Welcome wilsonchiu

起碼三個轉會窗口先可以補完班波。我驚ole 頂唔到咁耐

如果屈仔足總盃贏 我地歐霸要打外圍賽

就算Kane開始踢 肥普唔一定用佢正選 但kane肯努力迎合。唐憎嘈就賣 rose都雪鳩佢一排。就算Mora 已經入隊年半 呢排先多機會

同埋肥普一去熱就開始體能特訓 成班初初屌哂鬼

我諗ole都想做差唔多野 問題有冇時間

除非粒星既表現真係令人服你 唔係好似曼咁整隻山狗人工高人一截表現又唔得搞到全世界唔服

伊巴

Ole Gunnar Solskjaer will take inspiration from Tottenham counterpart Mauricio Pochettino ahead of a busy summer with Manchester United .

The Red Devils manager is preparing for a busy squad overhaul, having endured a miserable end to the season that has seen his side miss out on a top-four spot.
But, rather than splash the cash on marquee signings, Solskjaer is looking to rebuild his squad slowly and will look at younger signings instead.

Solskjaer is looking at players in their early-20s, it is claimed, and is prioritising a defender and a forward this summer.

Hi wilson 唔係好中意mon狗竇架咩

連摩佬都迫唔到班友操體能
Ole得就真係奇蹟

United are to change their transfer strategy and are ‘set to eschew’ marquee signings in favour of prioritising moves for ‘team-focused’ players instead.

To add to that, Solskjaer has set a date of July 8th as when he’d preferably have all his deals done by – before United jet off on their pre-season tour of Australia.

咪換晒班撚樣佢

希望So蛇狠心啲
覺得唔啱使/hea嘅就立即放棄

其實最後都係睇木狗
木狗唔俾一樣要留班友係到坐

martial lkk sanchez pogba

放心，木狗會8月開league前先panic buy

同埋要搞好究竟係442diamond 定4231 做基礎

追james, bale panic buy

Sob: 我想7月8前買到人
木: 好，就8月7前買比你

睇精華熱狗豬硬

熱狗輸硬嫁啦有邊次佢地可以去到尾，次次都係差臨門一腳

少過我曼四隊有兩隊降班

似俾猁456個隻

木狗躝啦 屌你老尾

Wales manager and Manchester United legend Ryan Giggs has recommended James to his former club.

However, James is said to be a boyhood Liverpool supporter.

英冠仔都未必買到

Sob 英人大計呀

Welcome wilson chiu

歐聯，仲要決賽對熱狗黎講太新
猁同高普有經驗，多數睇住黎食

宜家場上面班撚屌hea撚過hea碧

你知唔知5千萬係乜嚟？
你係想貴買賤賣？

熱狗淨係脆皮都夠俾猁456啦

hea碧hea得嚟瀟
班撚屌又hea又廢

Hea big儲幾場爆一次
宜家班撚屌又廢又hea又爆唔起
唔撚過一次清晒 曼聯準備降班啦

又傳疤決心砍古天奴，木狗又有得刷光環追星了

5千萬轉會費，要早放止血
知唔知自己講緊乜

ZIYECH
CARRINGTON! NOW!

條撚樣嫌自己唔夠多新聞，做埋d on9野刷存在感

英超盛世
得曼聯係度折墮

hea撚過修頓班阿叔

話要高價放班人
都要班人值先得架
數個堆得普巴同lkk值高價

Source or mother

上個Post都講過，英人有幾多料大家有眼見
真係咁勁嘅就唔會俾英國報紙佬串「幾多年最強」啦
真係有咁多個修夫基搞得掂班自大英國佬咩

主要係依屆得kane一粒星
唔似之前分派系又粒粒星

有曼聯青訓同英撚青訓資格嗰班後生唔駛諗住清，一定冇可能

你肯放martial rashford有60m 70m

勉強可以話鄰居都係8強出局既

#FinalFantasy

而家曼聯一樣有派系、

個陣係嘅，今年你見福頭都開始以為自己好有料啦

呢個五月喺英國：
痢熱J歐聯決賽
妓軌J歐霸決賽
金曼J本土三冠

我曼：J緊20年前三冠王，仲搞埋元老賽

利申：買咗飛入場

輸俾果屆亞軍算係咁啦

柒足咁多年仲有咩唔慣

英撚J歐國聯4強

我

屌你老母呀

越墮落越快樂
快啲柒到賣盤最好

賣lkk 山齊士 都算理解得到
賣普巴 拉舒福特 是咩玩法
成隊真是創造到機會是得普巴仲要賣 是咪想玩返大巴足球
拉舒福特咁年輕六七千萬會唔會傻撚咗
我是哥狗即刻dum錢買落鳩你面

真正最大問題是而家呢套4312唔掂
有咩理由球員係左邊中場線到final third一有波就踢前
對Huddersfield 下半場人地條防線坐得深d就冇乎
呢幾場好明顯4312對中埸要求太多 導致下半場冇力

格拉沙躝啦垃圾

有冇ching灰都連fb ig都唔撚想上

而家傳話買邊個邊個都希望佢唔好黎
廢事害到人

我懷疑佢根本唔係猁
只係反曼

賣普巴果D錢唔會買人? rashford令我諗起nani,我同你寫包單佢唔會超過nani 個level

放長雙眼睇下有冇人咁低能用6000期買拉shit
呢d質素會唔會太有自信

上面清話6000萬都嫌少...
頂盡3000萬 係計佢年輕同英人 球技唔值錢

福仔繼續打翼真係唔會超過Nani
但佢應該打中鋒
放棄LKK啦

Callum Wilson都叫緊50M呀
福仔點會少過佢

佢都用左好多場正選中鋒先俾人屌到咁金

交易左先叫真
Lets see

季尾嗰幾場啫 同埋佢係拍住渣古無正中鋒打
贏PSG之前一路都無事
年青球員表現不穩定係極平常
有排都未到賣佢啦 前面嗰幾件無一件值得留過佢
除非你話全部賣晒 咁我勸你唔好睇曼聯去捧吓車仔鏝城

有班人係想話熱血足球，要隻隻都做到工兵咁先叫勁

現實我覺得曼唔會賣佢
球技上 一定上唔到nani saha level

甚至黑b
當年黑b 青年軍入波多到乜 未上一隊都好sharp
福青年軍都冇佢咁 係突然上一隊入兩下就被人吹奏到而家

今年先廿二歲 大把進步空間
福仔今年季初真係好沉 Sob返嚟之後好返好多 證明係有得救
季尾嗰幾場全隊都無心機踢就算啦
賣又唔會賣 唯有望佢成材

其實學友係咪曼迷加湖人迷

黑B finishing重差過福喎..
佢國家隊同曼聯最有用就係夾朗肥有加乘

球技都算 最擔心係佢冇以前咁迫咁跑
仲去開埋死球 同多左好多佢能力上做唔到既死扭
仲有怨隊友

係

暫時睇差唔多
Ford一季都miss jor 近20次golden chances

前世做錯咩同學友一樣撐呢兩隊西波

train下個腦好過啦

有邊個夾朗隊唔勁...

湖人+曼+F1拉利迷
呢兩年生不如死

基本上decision making 天生

唔睇賽車 但湖加曼呢個真係絕配黎

抵啦 食咁女

250比哥帥train到

想隊波好就一定要賣pobga lkk,一個日日同肥佬玩肛交玩出哂事，一個就on99,連最基本既身體優勢都唔識用

唔覺250decision making差，佢埋門差姐

咁你賣咗普巴 邊個有他嘅擺脱,長傳,後上插入能力而又可以平過他
真是賣咗他以你水魚曼本色,買新中場個價錢又會幾貴

Rashford是上限高下限低
他態差時就半單力埋門撻Q
狀態好時牛尾巴都出埋唻
蘇b要幫他拉高下限
教他點走位同埋敎點係小空間處理球
上限去到幾多就睇他自己

熱比ajax領先緊三粒 同我地比疤領先緊三粒之後表現出黎個心態 已經唔係實力既差別咁簡單

垃利

弱雞射門
係鏝都間中射到d啪啪聲cutin shot

Rashford係心態上有問題，越近季尾，越覺得佢好似真係球星咁，人地比波唔比佢或交失就埋怨，自己失波就頭dupdup。

其實真係差一個可以鎮撚住依班大帝既大佬

真心 曼果堆柒頭英人去中遊都未撚夠班
屌佢老母 全隊躝

Rashford 係無可能賣 英人加青訓人工低

尋晚完全唔覺得De Ligt有幾勁

續約前係人工低既 如果續左就一定高

十幾歲黎講副計好撚勁

捧得呢啲肯定係廿零歲尾到三十幾歲
當年十零歲啱啱睇波睇車, 見證呢幾隊最風光時間

真
拉利對上一個世界冠軍同曼聯對上一個歐聯冠軍同一年

希望會員梳b快d轉會捧第2隊

我02年開始捧曼 果陣9歲 陪老豆睇世界杯 因為咸爺鍾意埋曼
到宜家差唔多17年 我屌佢老味近幾年完全唔知睇咩柒 進攻好三兩場之後keep住柒 守又唔得 場場睇到想喊

仲要死用d仆街英人 買堆星又完全唔撚岩用 做咩柒

最後 撚羊木狗快躝 我屌你老母

垃圾福值幾錢大家口講既姐
係轉會市場除左英超會有邊個會買佢

收撚皮啦

咁既質素 平佢一半都搵到好既

佢唔係英藉 晨左買左人替佢啦

Anyway...實際d啦垃圾福
朗隊C7 出道個時仲勤力過你 有火過你

我吾皇 曼聯 南華
星期六晏就睇南華 夜晚就睇我曼
而家一隊自己降班 一隊就六弟

就算曼聯簽到，加埋隊波既因素，應該會派膠派到癲

都係嗰句啦
福仔呢個年齡層根本應該處於外借階段
只可以話又一個雲高爾拔苗助長犧牲品

佢未完約都叫緊加到200k

真
真係有人bid? 識波既領隊都唔會買

第一球頭鎚就係佢入

講真賣咗普巴基本上搵唔返一個同佢同級數
不過賣佢筆錢執返2-3個好用嘅都好

唔好再只係J一個人了，隊波冇form加埋其他人唔配合，送個全盛時期美斯畀你咪又係保證唔到冠軍

喺連跑動量、走位同意識配合未有提升之前，買咩人都唔會期望太大了

普巴同山齊士一日唔清,個更衣室唔會安寧

唔會有人bid
我有錢買kane啦
當打

更衣室入面仲有邊個成日搞事

除咗SoB之外,靚仔過哂曼聯全隊

我J開欣宜

Catgirl點睇？

等咗十年 西狗終於收皮 有全英決賽睇啦

唔差，有冇圖？

但拎冠係你最憎既猁

賣普巴都無乜用
唔通你想見到前幾年熱刺一字排開咁亂買幾件咁

21歲重要係外借階段
打出黎自己有冇笑

尋日睇中左熊冇買到
今朝先記得買
賺少左好多

換哂前中後吧啦，如炒摩佬點都要施單，起碼有球星嚟，依家衰撚過利記呀，人換領隊我哋換領隊，人哋一換就攪掂，我哋換咗四個都唔掂，學下人哋曼城、熱刺啦，衰極有歐聯呀

普巴而家曼點留到佢
反普講到曼有主動權咁

利係咪一換就成功 鏝係咪一換就成功曉士成唔成呀 人地換左好多個先撞岩一個 適合隊波既 當然我都好想sob成功

牛熊本身都搵搵地笨, 嬴粒糖輸間廠
仲要過夜風險大好多

21-23歲不嬲外借架啦

鏝雖然換左幾個，但大方向一路以黎都係要隊波踢出而家哥狗嗰種風格，所以到哥狗黎嗰時有埋班主無限金錢幫助下佢改革難度唔算大

普巴份約去到2021
如果係V92真係有主動權, 雪撚到你完約都得
蘇B就唔知佢有幾硬淨

工程師砌好個架, 哥狗再執多幾野就得
我地3個領隊都唔同踢法, 打散黎過

最壞打算咪沉多十年囉
以前笑人到自己受番
根本依家上下都要改革

仲有agent比人ban轉會

木狗見好價就賣啦
收返億幾入兩三個二線，成隊阿咁

肥普今季歐聯分組賽到4強絕地反擊嘅故事 會唔會就係我地心目中嘅阿sir？

全盛時期既獌心目中有幾多個新阿蛇？

一早講緊木狗唔知到自己想點
V92就玩青訓既摩狗就即食
木狗咁本炒人只係會諗市面上有邊個出名又得閒
一點計劃都無on99,人地阿仙奴請愛sir都跟番雲爺爺風格啦 屌

邊個定21-23不嬲外借
係咪要外借麥湯,dalot?

你都cls 19歲做隊長 破哂歐聯d隊長出場紀錄 場場都有提倡隊友防守 幾有台型 大把前途

得19歲 要外借出去先

都係果句木狗死開啦

福呢d case有改善咪有得留低
冇改善 去到25歲後咪放走
以前聰明仔 gibson 黑碧都係咁架啦

唔係話唔勁，不過未有傳媒吹得咁誇張
尋晚佢下半場防守有啲笨拙

荷蘭真係收成期 佢隔離有個雲迪克 盲佬做後備 仲有件迪維積 d中堅多撚到 早幾年得個垃圾保馬

我曼需要一個領袖型中堅
De ligt 20歲未夠做隊長
相信係有領袖特質

19歲黎講已經超哂班

中前場都係
係欠咁個中鋒

Sob講
If you're good enough, you're old enough.
足球場從來都係適者生存
夠料就上 唔夠就走
有機會唔把握唔上
賴人拔苗助長
咁咪一世做温室小花囉

VVD就算塔鍾斯，鍾斯都會上咗top10中堅

第一次入歐聯4強 緊張係正常

而家反而前鋒唔太掂
迪比都算, 仲用緊賴恩巴布

中鋒位depay輕鬆屌打

佢有好間接咁認過，再問又唔敢直接認

肥普真係學叻咗， 進攻係針對對方中堅慢去造波， 幾球都係阿里比去位等兩隻快馬變速甩開中堅再制造射門機會。

反而曼前面啲人其實唔慢， 但進攻根本唔係發揮佢地速度， 又唔走位， 下下到腳再自己扭， 撚有位射咩

第一 曼聯d人唔會走位
第二 普巴妹一輪先交 妹完都比人遮曬線
第三 人地仲有個洛蘭迪做二傳 我地果個係盧卡古

下下傳到腳波邊有位

正常咩歲數冇改善都要走㗎啦

一場輸咗就話吹大咗

你班友冇人性
搞到wilson又要改名

想帶出21至23歲唔係不嬲外借姐

第二會唔會係掉轉左 個個企係d閪位比人遮住晒點傳?

第二咪因為第一做成，冇人交到你叫普巴斬出街？

J De Ligt都冇用啦
偉大嘅木狗都ban9咗,等住J麥龜同保定啦

木狗定肥鳩呀

都唔係贏粒糖
而家贏大半間廠
尋日買係3間廠
反正侵侵而家咁玩
實有得執

班撚樣唔走位係事實
但如果快d交到
可以放落空位焗班撚樣追波
都未至於冇機會

快d 交到去邊？班友唔走交比龍門？

隊波人腳唔關事
問題係班撚樣既心態
點解人地利記同熱可以残陣反級人地
因為人地心態好 唔放棄
我地呢 贏梗波都仲要驚輸反轉頭
輸梗就無晒氣勢 宜家對咩隊都一味捱打

屌 夾硬交失左又比人話hea踢架啦 90m叫你hold陣波都唔識

點解對psg 又做到？

de ligt 19碎就阿積士隊長
我廿幾碎仲未做到消防隊長

傳到腳波都控幾腳
傳空位要控幾多下

兩邊後衛身後波
交比龍就佢弱智啦

我地果個三十幾歲食緊雀屎

由費sir年代開始一直行之有效嘅提拔方法
伊雲斯聰明仔韋帝呢啲21-23全部借緊出去
人地龍虎切都係借出去有表現先23歲收番黎用

正常情況下Dalot同麥湯都應該要借出去
好似而家右閘場場老羊留喺度根本浪費光陰
係我地一隊冇人用先要廖化作先鋒頂住先

福仔有冇力喺隊爭四隊擔正大家心中有數

交比羊？ shaw d 後上又唔得，交完咪又係屌點會交比佢

咁係因為隊波班正選其實唔夠班 戰術仲放大左球員弱點

今季好多場交空位唔爲意送埋控球權俾人

Dalot比錢買番黎，借出去做咩鳩呀，牙朗十八歲黎又有冇借出去呀

近期打4312
梗係放福盧哨
佢地唔識走位
但係有追波
當然主攻時就冇空位放波比人追

費Sir至少用青訓係唔太影響隊波之下令佢地有機會

黑碧有朗隊逗住，而且佢頭鎚同迫搶都有D
費查個位做Dirty Work多，唔係核心
仲未計92 Class 初頭都係簡東拿Lead起

依家曼聯如果搵福做核心攻擊點真係未夠班
普巴個人能力有但都無領導力

呢個成個Buliding問題好長遠
巴塞都出唔返Messi 小白 Xavi 呢D 青訓啦依家

所以以有Form＋贏為目標先係最重要
成日講長遠，都未到長遠已經又走一班Core，又炒一件領隊

本身摩二季用戰術遮掩防守弱點 用一堆人用遮線
本來有紀律摩二防守係ok
到摩三就

呢個咪就係球隊問題所在
明明班撚樣做到架喎 我地對psg都係殘陣架
但係呢場之後 有好幾場都full team
點解咁柒呢 一次又一次把握唔到上前4
木狗搞到個薪酬制度唔撚平衡
班撚樣又扭計 加人工

源頭咪又係木狗同個別球員到

隊波比唔到希望班球員 佢地自然想走

問心講句點解人地熱刺 利記班球員咁齊心 好小會有球員扭計話走

因為人地近幾年真係不斷進步 班人咪覺得球隊有希望咪會同你搏到盡

咁你咪答左你自己囉

點解管理球隊士氣唔係領隊度？

我想揾番我猁手足，請問wilson係度嗎？

我自己不嬲覺得而家隊曼要高列巴利會好過ligt
de ligt 係勁 但係經驗差d 黎到隊要受咁大壓力既球隊
驚佢做第個evans michael keane

早三年個個都講，
1。普巴係核心，搵兩個人逗住佢就發揮到
2。福仔好勤力可以慢慢上位

三年後無成績全部都唔續約On Hold

無成績＝留唔到人＝成日要轉核心
Ajax 熱狗今日睇好好，但沉撚左幾多十年
曼聯真係等得切咩

呢個世界有幾多個牙朗

上場對哈多士
入完一粒就保守比人攻
個形勢係打反擊 唔係冇空位
反正而家隊波都冇乜條件主攻

Sob有做 但係班球員肯聽先得架
宜家隊波根本唔齊心 各自為政
講乜春士氣

正如當年福仔升上黎已經係我地最勁嘅前鋒
但對佢發展同隊波係咪好事大家有目共睹

黑鳩冇腦是常識吧

何況木狗啲續約問題搞到咁on9
續埋啲冗員 jones rojo呢啲傷多過踢既
有實力有表現既唔續hehe,ddg 佢下半季的確無乜態
但係成個轉會市場有邊個實力？
就算有 又晒4,5千萬買？

都係等pre season睇下點搞啦 宜家都改變唔到 下場相信仲係西波黎

果陣又知牙朗會係今日咁？仲有nani 小豆果d, 如果真係21-23就借，隊波摺左十世啦

佢同lkk，甚至係成隊都係需要有經驗既人帶住來踢

咁摩佬都係，咁又係唔係摩佬冇錯呀？

一定唔會針對弱點補強
木狗轉會窗一定高價買big name
然後做水魚

兩野輸翻哂出離 識唔少人係咁

基本上普巴比2人以上盯防
成隊波進攻就癱瘓
即係冇副手做到依樣野
有馬達係到都仲可維持到
下季冇埋就

主攻最大問題係d前鋒禁區走位 捕位得啖笑

等唔等得切乜有得揀架咩

早就預咗終有一日會俾人笑話阿叔先會捧曼聯

可能去英超，隨時去猁拍住VVD

福鳩射，羊控失放題，ddg 派膠，lin 冇意義走位，最後都係因為普巴妹住個波同木仔仆街

知人而不用，有人又無Form

人可以買，但Form真係要拆

呢6年都無Form
有Form是但執D 二線都好過依家曼聯啦

叫蘇蛇同費倫面壁思過三個月現實過炒木狗啦

佢件肥鳩經理人比人ban左
去疤機率大d 之前講過想同老死迪莊繼續一齊踢

木狗根本唔知應該買咩人
曼城以前買入既施華, 阿古路就係為主攻, 到而家都仲做緊主力
猁狗高普, 熱狗肥普上任後買一堆工兵/好氣好力有身形就係為打逼搶
軌打sarri ball就買舒服仔, 干地年代都有買阿朗素同留摸西比佢玩343
曼聯近幾年d收購都唔知係想建立一隊咩風格既波
買埋咁多人得個伊巴叫發揮得好, 但又年事已高

無得㨂就唔洗換領隊同屌木狗啦

高普唔係好領隊打到利狗30年黎全盛咩
岩岩黎果陣利狗仲係第五咋

你啫著我無用
大家都係曼聯球迷 都係想隊波
以事論事

摩佬係的確回塘同有錯
但係調反轉頭睇
Sob接手同摩二季開頭
一樣係連勝 班人一樣係踢得好 打到一啲好既打法

我想帶出既係明明班球員係可以做到 點解可以走樣到咁

所以對綠木同Chong都係唔好咁大期望住

木狗先係隊波最大既腫瘤

買錯山狗， 50萬垃圾
買錯盧鳩古， 7千萬
買錯普巴， 返黎踢唔夠一季已經成日反面互屌， 最尾玩到冇隊長做。

仲有好多人佢都係買完返黎用一排就話唔岩啦，要換，後備又一大班冗員唔去解決， 炒佢係應該

摩佬要pogba bailly 白lin 㗎wo
V92 要盲 depay 用青訓 gigg幫手推薦馬
耶子要爆炸
咁又叫木仔唔比教練買球員去set form?

咁就唔關木仔買人事啦

所以我好撚少掂
今次係睇左兩三日
睇清楚個勢先夠膽買

唔認同LKK係買錯
如果冇買LKK走去買女人達肯定更大鑊

錯在摩佬死牛一邊頸要搵佢做支點,冇翼唔長放佢打偏右
不過我都認同LKK呢幾季可以做得更多嘅,摩佬戰術放大咗佢嘅問題

宜家咪搞撚隊波4不像
打燒味？禁區得件lkk
打控傳？大半班人基本功差到仆街
打逼搶？亂尻咁迫 無體能
得反反擊呢條路 但係你打中下遊打反擊 咪變左閪波

兩條仆街仔

你係咪搞錯左，lkk 就係打中鋒做唔到支點先比人推左去做翼咁傳中

咩事

推哂比木狗真係唔現實

山狗係摩狗話要，呢度班曼一樣J出血，仲話錢唔係你比無所謂

況且木狗同格拉沙一樣無得lan
只能用其他手段去build 隊波

LKK仲要IG SELL香水

講緊摩狗時期呀

咁點樣解釋摩佬柒咁多場都唔將福馬擺中間?
摩佬主教下LKK打翼只係個別戰術需要先咁做
舊年用咗大半季證明佢做唔到支點啦,摩佬咪一樣擺佢做箭頭擺到自己俾人炒

摩佬尾段已經變翼咁啦

曼城一路以黎都係想搵哥狗教
所以佢買d 球員都偏向係哥狗鐘意用既球員
有系統咁買球員真係幾重要

佢放翼係無咁差，唔撚係打得超好呀，仆街

權宜之計黎咋

無歐聯班友都好似無所謂咁
輸波就扮撚晒野話咩learn，但下一場又係hea
見撚到呢班pk就無心機睇波，屎波廢還廢都有職業態度
其餘個班力架見撚到唔開胃 躝啦屌你怎母

唔好兜啦，all力架out

放翼咪更加錯囉，以翼黎講佢又唔叫好快，福馬做支頭又唔叫好，得傳中有q用咩

費sir買bebe obertan唔通又係佢想要咩
更何況木狗獨攬大權

我地蘇蛇一樣完美繼承v92 mou9 保守足球
我地木神一早預測未來

冇話木狗唔科水買人
只係個管理層應該搞清楚要build up一隊咩風格既曼聯
唔係搵一堆人比椰子打燒味然後搵一堆人v92控球
再搵一堆人比摩狗死守
而家搵蘇b打返曼聯熱血波就似樣, 但要時間谷返熱d血

一早都話 福最on9 就係痴埋Lin 度
一個朋友影響一生

邊個諗到佢兩個咁撚廢，不過始終覺得莫拉達會好啲，起碼有技術

Bebe係費sir要買

Obertan係費蛇想要，bebe 係基羅斯推薦費蛇話好
咁又計唔計呀？

果陣奧巴馬吹到新c朗

Bebe 係費Sir 聽基羅斯推薦買架
買佢之前費Sir 未睇過佢踢波

基羅斯獨攬大權

Build up同一個form我明白，但咩叫熱血足球呀，熱狗反cup熱血，猁反cup熱血，但佢地兩對根本唔同form, 但最後熱血足球咪即係曼聯依家唔知未來個form 嘅遮醜布

費Sir 買人一定係自己想要
全隊曼聯有邊個比費sir 更話得事
咪玩

買番黎嗰啲的確唔一定要借
因為佢地理論上有一定能力先買番黎
同埋喺前球會都有相當上陣時間同一隊經驗
但福仔同麥湯喺U23跳上黎個gap實在太大

椰子又唔關佢事嘅 都係啱啱上任
同埋佢個班人都係費sir班底
V92清走晒買班垃圾

椰子一黎就炒左曼聯個助教團

但其實球員都係個班 仲多咗爆同馬達

跛腳達

炒咪炒
係人都有自己班底
唔通佢一個人自己黎
請得佢預左
想傳承點解唔用自己人Giggs Solskjaer

果陣搵傑斯或者蘇b都好似太早

都係
但椰子係真廢

椰子叫維迪李奧睇積基卡點踢wo

所以我覺得可以屌佢廢，屌佢金句

但強迫佢用你助教班底，一係一早傾好，一係用費蛇門生

果時唔係椰子叫rio 學積基卡踢波咩

同埋好似 前鋒華 維迪 rio 都話要走 唔係咩

又入 v92數？

最多你都係屌佢賣走 細孖同小豆姐 但人地唔用咪賣囉 好過擺係到浪費人時間呀

我估係佢放飛 之後telegram id = instagram id

雖然椰子係真廢 但我唔算太憎佢
一黎無咩洗錢
二黎一季走左

同埋椰子唔係 費sir自己揀嫁咩

Sorry 我講椰子個年唔關木狗事
椰子嘅燒味班底只係費sir個班

真 敢帥覺得唔岩用就賣
好過擺係到剩收人工

所以無搵一堆人俾佢鳩斬
不過又係on9 人地玩燒味
你見有馬達買又就去買

Yes
見到大米比人雪到無影又慘又哂錢

Lkk 馬仔 福 連 山 pogba young
最多人屌係呢班

bebe唔差喎不過來曼個時真係太raw
佢去到西甲都有得踢下

山狗係黑鳩咩

係 condom 既代表

但人地出場又真係無流攤

唔怪得你愛lingard

個陣好期待佢踢中鋒 猛虎射球

Bebe 識走位架，所以先咁多底線傳底

但技術同傳波9流

藍天射球就有份

輸完俾mk dons就大清洗
幾時再嚟多次

大細孖 費查 呢？

藍天傳中

完全唔明點解大米完全無得踢
出佢未必差得過大碌

咁屎波都計啦

費查係百屌成材表表者wo

成個市場淨係睇到兩件水貨
連登仔就話業餘齋睇四大聯賽姐
咁係領隊定scout錯

但係始終能力有限
拍埋卡膠完全冇得比

Everton 果場，清哂佢

關大碌咩事，佢咪又係唔出，sob 要羊正選都唔比佢地兩個正呀

Bale 80m
Maguire 70m
Kroos 70m

佢話費蛇到21-24 就一定借走嘛

木狗想要吸金囉

英撚
後生
青訓

屌最慘佢唔撚踢得呀

木狗夠膽咁買我下季一場曼聯都唔睇

2個都唔同定位
卡膠負責分波 費查負責做dirty work
你將2個定位調轉緊係冇得比啦

宜家吹到同祖記傾好大巴拿轉會費

某會員又話你咩都賴連架喇

今次有錯咩

Sanchez Rashford Bale
Kroos Matic Pogba
Shaw Maguire Lindelof Cancelo
De Gea

簽c朗好過啦
屌死班撚屌呀

Morata有技術？ 咁阿奴杜域 費綿龍 嗰d叫咩
睇佢cup波d腳法生硬到仆街

Cancelo out
Trippier 50m

今個夏天重建真係大獲
撞正皇拜都大換血
巴黎巴塞祖又要執人衝歐聯
淨返啲咩人比木狗買到時

係球會層面only
球員完全可以唔理你

“There have been some reports In Italy that Manchester United have declared an interest in Dybala,” McGarry said.

“However, our sources are telling us and the information we have is that in fact United have agreed in principle to pay the 100m euros (£86m) buyout clause that it would take to get Dybala out of Juventus.”

似9up多

雖然trippier廢 但勁過我地啲右閘

其實

出大米打後面 大碌打前面 咁大米上左去 咪有大碌既速度可以幫到佢回防 我覺得其實係可以互補長短 不過佢要出羊無計

v92來曼係鬼玩青訓
唔好臨尾個幾場一隊傷撚哂提拔左幾件就當佢玩青訓先得架
不過佢套9猜戰術對付而家迫搶真係好有用 前題要隊波識控波

梳 佢唔係冇腦 係廢左姐
換rojo上去唔該

又多個朋友隊

Rojo無腦？係都拜利先

你確定....？

下季龍門

大碌有速度係點睇返黎

摩佬夠叫普巴睇下林伯點踢
啲廢柴教練淨係識一種踢法咁

冇腦代表應該係jones rojo

rojo先係表表者wo

想問我地係咪全民支持熱刺？

洗唔洗公投

你走先啦

法官大人

簽史邦沙未

見到羊真係好努力想踢好比賽
重好有火添

不過真係時侯要說再見了

木狗呢條仆街躝未？

第一個要LAN 係木狗

Told @ManCity not interested in Bruno Fernandes. Club have never spoken to Sporting about it.

🤨🤨🤨🤨

木狗: 曼城唔要咁我都唔要了

人地肯嚟先算

shit

點解奧脫褔個主場成日好似死城咁
利熱啲主場全部都好有氣勢

費蛇年代已經係咁
太多外地球迷睇嘅後果
要球迷會組隊搞打氣小隊

同連登一樣，呢個區都係咁

16強對psg 剩係聽到客隊啲聲浪

Real Madrid are reportedly ready to freeze out Gareth Bale and could force him into the U23s unless he finds a new club this summer
猩猩都有今日

傳奇到阿朗聖西都冇得善終
猩猩比人趕都正常
仲要咁大牌西文都唔學

平時比人壓住來吊咪冇聲，痢同熱都係壓住對面來吊d聲越來越大。

今時唔同往日

我曼又接垃圾

真係弱撚智

€55M welcome

買唔到人好過接水貨 木狗咪能咁痴線

點解我睇唔明，bale點踢u23?

平既話借仲可以諗，貴就留返比蝗

借過黎做文員

其實而家英超歐聯出五隊 如果曼第五 阿拎唔到歐霸有冇機？

文員咪退返比蝗，最重要係平，貴就唔洗諗

無 曼聯下季踢歐聯既機會係零

咁買過第2件啦 退化哂啦

500萬借一季 落優先購買clause
踢得okay咪留 唔得就走

又一個智障
鏝猁轟已奪歐聯位
熱狗只係數字上可能跌出前四
阿曼爭第五個位

我曼係睇有冇可能唔洗打歐霸外
歐聯出五隊 唔關我曼事 係都關阿事

1Q題：阿仙奴拎歐霸冠軍，熱刺拎歐聯冠軍，咁曼聯下季踢乜？

英超

排第6有冇得踢歐聯呀？

個頭就屌木狗過big name
轉個頭又ff bale
bale踢西甲都成9日傷 返黎英超咪一9樣

無ff
唔係一定要買
當借個人返黎輪換

排第7有冇r連踢

降班未曼聯

咪同山狗一樣
搵件聽教聽話好過啦
bale踢左咁多年西甲 都唔去學好西文 過到黎點會理你班人

PUIGMAL同我愛將LEVITT上一隊!!!!!!!!!!

63同69?

阿朗走左之後冇表現仲要講嘢得罪拖舟，下季賤種又簽撚硬世三咁滯，佢留得低先係奇蹟啦，係睇我地水魚曼同木狗會唔會又送錢畀賤種買世三啫

講到賤種肯畀你咁做咁

簽左=soc冇轉會權
唔簽=dllm死木狗

最好咪撚簽

所以咪話簽都on9
都唔知係到講黎做乜

認真答一次，歐霸小組第三名會降格落去歐聯32強淘吠賽

係 再後季踢世界杯

輪你大米就

依家連傳轉會既球員都已經唔吸引
麥佳亞 卻奧斯 巴爾

已經灰到覺得買咩人都冇用
格拉沙快啲死

猩猩同火焰射球一樣已經係曼聯元老，過多幾年可以踢埋紀念賽

加坦

20m bale deal

63係levi
69係puigmal

寶許呢

350K

壓價壓到200k deal

買番黎陪山7 養傷

其實而家英超歐聯出七隊 如果曼第七 阿拎唔到歐霸有冇機？

#mufc are willing to offer more for Bruno Fernandes than Man City. The club have been interested for a while. A possibility that Sporting Lisbon used City interest to push United #mulive [a bola via sportwitness]
比人撚

100k now or never

無 Lee O' Connor

Burkart呢

Levitt球皇片成個摩迪咁

報導稱，利物浦球員注意到，巴薩球員有個不好的習慣：每當裁判的判罰不利於他們，他們都還會抱怨。因此，巴薩球員的注意力還集中在球上，小球童已經將球發給了阿諾德，阿諾德佯裝換人罰角球，實則快速地罰出了角球，奧里吉打入第4球。

發覺我曼D球員都好鍾意咁
邊D就唔講啦

人地都知你木狗見鏝想買就即刻鳩搶

真係睇一次笑一次

連格

似古迪

我純粹好撚confuse點解咁多人型蜈蚣on9當有趣

想睇返個post

27歲的菲爾-鍾斯和29歲的克里斯-史摩寧，英格蘭教練修夫基認為他們「欠缺技術」拒絕徵召，但他們今季已經正選了52次。還有名不副實的實用老將艾殊利-楊格，上述特徵他也一條不少。

踢咩位？
印象中青年軍仲有個好靚仔

有冇人發覺金髮人踢曼聯廢極有限？

舒米高 碧咸 Scholes 史譚（光頭前）Smith 費柴
係科蘭差啲

陣中最正常嘅都係金髮底 DDG McTom Lindelof Shaw

De Ligt?

已推哂wilson d po上黎

大家請慢用

呢對垃圾中堅呃飯食左7年仲有得留低，respect

FB呢排每個POST都有一堆人留言
Congratulations曼聯
但全部都係抽水個隻

佢地三件係廢
但修夫基自己d 波有乜技術
唔撚係死球刷球佢又有咩技術波要踢?

好似外國呢排好興呢種曲線
巴塞輸比利都係咁Congratulations

不過睇得兩登多, 覺得呢個曲線好低層次

我想講好耐
後場地波傳個25碼地波去中場，係呢個世界上最underrate 嘅能力

咁肯定又500k週薪

英格蘭正選果班控傳技術的確好
唔係話打彈彈波，扭扭樂先叫好技術
意大利以前都冇彈彈波，扭扭樂啦
後場傳波傳到前場攞freekick 角球已經對場波好有幫助
young jones smalling呢啲吓吓比人迫就大腳迫前場鬥頂，其實好麻煩
你一場大腳十次代表一場失5次控球權

人地帶得掂英撚你理得人

Puigmal個頭搞咩
之前好撚型

只少人地簡簡單單都傳到波
依3件 獲獲比人逼親就大腳9黎

一講就嬲

呢個能力上一代後衛其實好多都冇

啲老一輩後衛成日話新一代後衛不守本份玩傳波

大佬你剷波截波再勁加埋先平均一場 7 8 次

但係你傳球好啲一場失少1X 2X次控球權

所以新一代後衛連傳波根本係理性嘅做法

上場jones條垃圾食哂人身位都踢個波出界...

係，做乜鳩，對面9萬丈遠都踢出邊線

Smalling又好鍾意冇壓力照頂出邊線
馬迪又係好鍾意傳波亂chok 西

V92果陣所以鐘意用盲 控好個波再慢慢做上去 假如果陣有白Lin 可能唔駛夾硬打352去保護盲個制空力

352係敢帥係荷蘭已經踢緊啦wo
佢係差件洛賓

de乜野ligt

唔得啦白lin制空力都麻麻
白lin blind係同一type
佢地要夾 varane VVD koulibaly果啲

白lin夾第一季嘅拜利先叫做一對畀到人希望嘅中堅

MOLA 拜利變左傷追人

拜利一有親正選打就會傷
真係神9奇

曼真係好撚奇怪 打得好既就成日傷 廢既通常無傷病

當然有幾個又廢又成日傷

傷>個幾月好番>半個月操態>正選即傷
不斷LOOP

Manchester United midfielder Ander Herrera, 29, is to join Paris St-Germain on a free transfer this summer, with the Spaniard agreeing a £160,000-a-week deal with the French champions. (Mirror)

走啦
兩個

係全部黑9都係

160好心就續撚左佢啦

Rooney ig

懷念

兩個球員去慈善晚會，有甚麼問題?

屌佢老母
盲架班仆街！

送都唔要啦
傷多過踢 人工又唔低

諗返起早幾季史達寧岩岩打起個時又係鳩撚到震， 唔係哥狗慢慢引導佢今時今日唔知會變成點

個d全部送去疤貼錢賣走都得

J下青訓先
63 號

講創意 班死鬼佬邊夠連登黎

睇你好唔好彩遇到咩人羅
不過福紋完身之後就唔打整體打個人戰
睇到好撚

Bobui 46?

我係佢地一定投山狗player of year

成絕唱了

可能好多去奧脫福嘅人連英文都唔識講

華隊

你睇下你幾肉酸

咸左 忠臣

又一個老費時代舊人告别

FM幾好用

續曼就要200k
PSG就160k
真曼

費爺時代一隊最後五強：
撚羊 史波 一代 迪迪仔 普巴（叫咗上過下一隊）

MANCHESTER UNITED boss Ole Gunnar Solskjaer has drawn up a hitlist of four midfielders - and he wants to sign two of them.

The first is Bruno Fernandes, the 24-year-old Sporting and Portugal midfielder.
The other three men on his radar are all from the Premier League. Everton midfielder Idrissa Gueye (29), West Ham’s Declan Rice (20) and Youri Tielemans (22) are all under consideration.

1. Bruno
2. Rice
3. Tielemans

United are in the market for midfield reinforcements following Ander Herrera’s decision to join PSG in a £25million deal.

The Spanish international, 29, has agreed a three-year contract worth £160,000 a week and will link up with the French champions in July.

He is expected to be the first of several big names to leave United this summer following a woeful campaign at Old Trafford.

Herrera is out of contract next month and has been at loggerheads with United bosses over a new one. His representatives were demanding around £200,000 a week but United executive vice-chairman Ed Woodward has refused to budge, despite talks going back more than 12 months.

曼就200k
PSG就160k

Welcome all

下季sob 到底係咪真係玩青訓算？

好似見d傳曼聯都無句真，反而賣既又似層層

Tielemans暫時得半季好波，有啲驚

下季正選

馬仔...福仔
......Lin
彭........廢
......湯....
梳..屎..白...碌
.......清身.....

之後後備就青訓u23

唔降班當贏

如果玩青訓咁我搵家英冠link都得

真心重建都係要焦土架啦，同香港一樣

你地而家咪笑左囉，大家球迷依到互串下咪算，你地咁樣可能已經影響人地現實生活咁做有必要？笑完人你地得到啲咩？凡事留一線啦唔好去到咁盡啦 反獌狗！

砍晒重練未嘗唔係壞事

根本係唔可行唔好話英超，我地班青訓連英冠都未必踢得掂

全隊最有鬥心既HEHE都無埋

一日有lin喺度隊波都只會係中型班水平

抵啦，唔配有佢

邊個妖人嚟到曼都可以踢到一舊屎咁㗎啦

可唔可以傳下ruben neves

無聲氣先係真簽

佢唔續其中一個原人應該係覺得曼唔尊重佢

你一年前比120k佢續佢應該制

就算傳都唔輪到我地啦下話人地可以J first choice，
而家既我地只可以FF其他強隊既3rd/4th choice

屌你老母死木狗

肥佬好似罰停牌3個月
咁妹妹咪走唔到

重溫振士氣!

朗隊好撚瘦

撚到條傻鳩谷住谷住淨係識比負皮
喂，話你呀，有無mon埋呢度呀

識跳舞同好波原來成反比

講得好

近年最鍾意既球員 有鬥心 球商高
曾經我以為佢會係下任既隊長人選

原本係副隊，點知又成日俾左妹帶

朗隊唱歌都好掂 得佢跟到

唱歌 >>> 跳舞 >>> 彈琴

高美斯真係好撚矮

木狗又截鄰居糊？

BBC Simon Stone

ManCity not interested in Bruno Fernandes. Club have never spoken to Sporting about it

ESPN：曼聯準備引進般奴·費南迪斯頂替靴里拉

虎撲5月9日訊 根據ESPN的報導，曼聯準備引進葡萄牙體育的中場般奴·費南迪斯。 據悉，蘇斯克查正在尋找一名新的中場，來頂替即將離隊的靴里拉的位置。

此前多家媒體報導稱，曼城也有般奴·費南迪斯，但據剛剛出的消息，多名曼城跟隊記者承認此前的消息有誤。

般奴·費南迪斯本賽季交出了亮眼的成績，50場比賽中打入31球。 除了 般奴·費南迪斯本外，曼聯還有意馬體會中場沙奧尼古斯。

所以曼咪咁廢 三條廢柒英撚衰撚過學界

其實靴仔從來都唔係副隊

原來今晚頒player of the year

有無LIVE

成個波台都當曼 落水狗咁打

官方apps 有

V92 第一年好受歡迎

免費定要會然

免費 我一㩒入去就有

唔得喎係邊度㩒岀黎

一入APP 主頁就係la
仲要自動播

係mutv定普通曼聯app?
我都揾唔到

事實

SO蛇個樣好老尷咁 好緊張

MAN UNITED

官網都有, 唔洗用電話睇

屌你啦
作為球員玩得多
領隊真係第一次

goal of season大家覺得係邊個?

p仔?

有無睇

lee grant 帶眼鏡著西裝, 好靚仔

胡蘇佬投左白lin

白lin 話投左shaw

福都話投shaw

贏了

wilson

Goal of year係邊球

睇左片, 未頒

暫時睇p仔, 馬仔果兩球最靚

我都覺 我睇咗陣咋 比個獎馬達啦 球罰球靚到

人地隊隊都四強奮鬥緊時 我地又喺度自己打飛機

就黎連飛機都無得打

所以球員d 樣都好頹
頹過v92 第一季好多
成隊零士氣咁

播返蘇蛇以前上台段片, 好搞笑

蘇B心諗, 而家呢個爛攤子點撚樣搞

攰到仆街 睇唔落

g

頒獎禮

1-0

1-1

華倫西亞都幾似我地
面對面都會傳失 後防都係會自爆

青木不意外拎左

千祈唔好比一隊班垃圾同化左

福仔初時都係好熱血下下追
之後自己同化自己 扭失就投訴

鍾仔u23

天使仔以前都吹到好大下㗎喎

車仔冇左簡迪啲進攻順到

好似話上左u23 唔夠身位

矮撚

普巴條女幾正

美羊搶點
我地堆nigga有冇試過？

廠勁到

肥梳

大家準備好下季得曼踢歐霸未

準備睇舒服十二碼

有冇人知Players' Player of the Year邊個攞

shaw

Ready

16-17咪又係咁踢

樂觀啲囉 無其他勁旅拎冠咪易啲
唔係咁唸可以點

AZP

咁講
無咩點

英超盛世
曼聯呢

KEPA 守12係幾勁

英超盛世 曼聯碌柒

得曼聯折撚墮

踢多兩場英超

曼乜撚都無

一
牙fred

多謝大家

你應得嘅

M記巴

歐霸加油

下年囉歐霸加油

人地其餘五隊都仲爭鬥杯
屌你老母 究竟班大帝有冇羞恥心

唔好放棄 上返第五再寄望車仔捧盃仲有得踢歐聯

有請烏鴉

深潛一年了

原來Mancunian咁支持Brexit
Londoner Scoussers又唔想脫歐

29 games
30 goals
12 assists

15 right-footed
14 left-footed
1 headed

Mason Greenwood is the deserved Jimmy Murphy Youth Team Player of the Year.
好好J但又唔敢J

慢慢黎
佢身型未ready上一隊
間唔中踢下盃仔就得

下年歐霸陣
Chong Greenwood Lingard
Mctom P仔 是但
是但 Tuanzebee Smalling Dalot
Henderson

English Teams dominating European competition!

CL Final: Spurs vs Liverpool

EL Final: Arsenal vs Chelsea

City could win the Treble.

While @ManUtd are eating dinner discussing who their best players of the season are!

Sad reality really #mufc

琴晚個隊內頒獎禮咩人拎獎都廢撚事講
反而可以聽到教練講乜比較重要
平時冇咩機會聽到mckenna 卡膠睇法

Kieran McKenna: "At #mufc you have to be a team player - that's the character we want to see."

Henderson唔會留啦
除非ddg走
一定係返錫菲聯 睇賣定借

老尷頒獎禮，咁成績近況

早幾年都話有隻螢火蟲ddg
今年邊撚個拎都得啖笑🤣🤣🤣

決賽好睇
世三最後一場 vs 阿狗爭歐聯席位

我曼係屋企睇

邊個上台都有一股柒味
冇眼睇，話復甦緊都可以振奮下士氣，
走下坡走到咁

曼聯：提供笑柄，打飛機頒獎

Shaw

我投左麥湯

降班都會有依啲頒獎

歐聯第3個d

下年專心爭四算啦
歐霸輪換 應該都出到線既

宏願滯留在歐霸 無謂惹憐憫丟架
我山已竊笑如麻 普巴眼角有淚花

歐霸當聯賽盃咁出後備打就算啦
專心聯賽爭頭四好過
之前都講過今年買得3-4個人
呢個板凳深度 打咁多盃實瓜

有定心理準備 原陣開季

屌睇返Shaw段得獎Speech
句句都要加You know

邊到有得睇

曼官方App

多謝你 靴 多謝你為隊廢波付出咁多
曼聯唔配有你

上2年垃圾曼都係靠贏歐聯踢歐聯
如果曼聯賽踢聯賽係好 唔駛搞到宜家咁

隊隊都可以指住曼聯黎笑
屌你老母好撚柒

本來反cup巴黎係前四+爭下歐聯
點知之後直接崩潰😂

本來十二月投晒降啦
比我哋爭到四月先投降算係咁

講到尾都係反差太大

隊波季季都係打一段好波就收皮

麻煩木狗認清現實 放權啦

木狗躝左未

第6有冇得打歐聯盃呀？

07-08 歐聯決賽曼聯對車路士 往事只能回味

朗隊先係全能到仆街

你好

回家啦

高峰已過 養生了

木狗幾時走
佢黎咁耐 曼就衰左幾耐

條女一定好好砌

隊罐REDBULL HIGH個十幾場後打回原形有鬼用
管理層問題>教練問題>陣容弱>球員操守/問題根本由一開季就提出左
宜家根本乜都冇改善過又一年

踢撚到咁學人頒獎
屌你老母笑死唔笑死呀

全盛曼轟
唔係北京電視機既話會連續兩年一樣戲碼

但係人地準備拎歐霸
下年打返歐聯啦

星期一 鏝kompany世界波奠勝
星期二 猁狗神奇反cup 4球
星期三 熱狗奇蹟最後一擊反cup絕殺
星期四 轟妓贏波入歐霸決賽

你老味我曼呢個時候仲好意思搞個POTY頒獎禮

高薪己袋, 返工又可以HEA 做, 又有得早放假, 做我曼球員真好

表揚下班u隊同女子隊都ok 班一隊真係有咩資格同佢地坐埋一齊

呢隊西波執柒左佢啦
仲頒獎

隊波真係痴撚線。。。今季搞到咁仲好意思頒獎， 乜撚嘢事呀， 係咪為撚咗錢同marketing乜撚都做得出。。。

年年都定咗咁上下時間架啦
唔通公司蝕錢就唔搞annual dinner咩

鬼佬唔識醜字點寫

So Chelsea can deny Arsenal a place?
Yes, effectively Chelsea can stop Arsenal qualifying for the Champions League twice - through both the Premier League and Europa League (again presuming Arsenal don't finish in the top four).
Maurizio Sarri's side's group spot for next season is booked through the league, which means all they are playing for in the Europa League final is the prestige of winning the trophy.
If they win, they are still in the Champions League and Arsenal miss out. If Arsenal win, then they will both be in next season's Champions League.

阿狗輸隨時同我地打歐霸外圍賽

見到艾利沙巴拿卡、艾利臣同埋利奴
開始懷疑迪基亞既重要性
佢係多神救，但近幾個月都唔穩定，由佢開始既組織都唔突出
佢肯留低緊係好，唔留都唔需要世界末日咁款

唉 周圍都講緊英超四隊歐賽
頭五隊都有野爭
曼聯幾時先可以重建到
無冠都未係問題 問題係輸得咁撚柒 對榜尾都失分
英超下遊以前作客奧脫福係點有d窒住窒住 呢家所有隊都知實偷到曼聯分 反而係我地踢到一舊屎咁

不過咁講啦
其實我曼算搞得低調
官方fb都唔似往年咁幾廿個po洗版
應該都知今年羞家架啦

老啦 係時候要退落黎

曼迷
救世救咗幾季
2個月失手就地底泥

今季根本唔好得過清新幾多 佢走嘅用清新頂根本唔差得遠

屌你地老母
救撚左我曼幾季講到可有可無

吹到ddg同清新差唔多

如果佢唔續約，咁可以點

下年又可以j做歐洲的霸主

兩年前對切爾達羅斯托夫之流都只係險勝

而家屌埋迪基亞，真係痴撚線...
就算佢走我都只會祝福佢，呢幾年只有曼聯對佢唔住，佢冇對唔住過曼聯

唔係我地分分鐘已經衛冕歐聯...屌佢老母巴狗黑撚左個決賽席位番黎

咁都叫屌
不如以後唔好討論，清一色中共式吹奏

咁個主動權喺佢度 佢唔續約夾硬留黎都冇用 我就寧願佢去第二隊從新黎過 起碼每年穩定有歐聯踢 唔駛要淪落到打歐霸

打救完獌幾季，失誤幾次有機會走就變臉話其實唔係好重要
諗起個畫面都覺得柒

龍真係無辜
神左咁多季 拎左咁多分
一季低潮就講到可有可無
有心踢既俾人叫躝
廢既又當寶當橫空出世十年無休咁
有時人地講得岩係曼迷先咁低賤

最後一年, 唔續都肯定走啦

成季都比以前差左喎

咁大分別嘅
啱啱話到唔好得清新幾多
而家又話係為佢好

ok ddg lan!

近幾季多到數唔到既神救
以為神救係理所當然
佢要走祝福佢 但屌唔落

差左無問題
但開480k

咪賣走囉，續約嗰時就呃鳩人個前景有幾好幾好，打撚到超人咁款拎左幾年POTY都只係拎過小三冠同聯賽第二，而家成隊都踢到pat屎咁佢稍為跌watt畀人笑同清新差唔多，我係佢嘅話知道左真係心都淡鳩埋

咁佢今年表現真係唔好得過清新好多喎

無撚有錯
佢打返起信心你咪知錯囉
龍又可以打到35歲

出場時間多 出醜自然多 點比
拎佢同alisson俾就話姐

冬甩今年跌少少WATT就吹到同ROMERO同級
人地CARRY左幾年啦

同清新差唔多都叫笑咁你係咪間接踩清新先 清新依家好差咩 亞軍廷一號龍 喺曼起碼踢咁耐都交足曬貨 歐霸都係靠佢攞番黎 用清新黎同ddg比都叫侮辱ddg

好撚慘, 今季DDG都有唔少救全家
柒幾場無咁癲就變成咁

即討屌屌下黎真
係咁叫躝躝躝 真係好低賤
你話佢叫480k唔值咪唔值囉
同埋係咪真係480k 定報紙佬跟住山個500k作文吹水
搞掂山狗對成隊都好

早幾年一直都要佢一個擔大旗力保不失，要個龍拎足幾年POTY前面成班雪糕筒真係唔知知唔知個醜字點寫

呢幾年唔係佢死撚左十世啦，當然佢呢排狀態唔好，但唔洗一沉百，不過獅子開大口要480k又係誇，佢走都只會多謝同祝福

你係咪唔記得聯賽盃點出局

成日救埋d神救就覺得下下都要咁先係正常
不過呢排唔態唔好就真ge

人地入黎見我地係咁叫佢躝笑佢廢
真係笑都黎唔切

躝

到時清新正選派膠又會叫人lan

隊波d西人幾時先肯躝

有個西（班牙）人準備躝-hehe

跟住就可以話用青訓都得呀嘛，你都唔明既

Sor，上屆亞軍廷一號龍唔再係佢
另外你係真心覺得一個勁左六、七年，喺一線球隊打開正選龍嘅水平同一個喺球會度打開後備龍，國家隊因為以前冇人所以喺球會打後備都做到正選龍嘅兩個球員水平係差唔多？定係純粹覺得講完收唔返唔撑落去唔得？如果係後者嘅不如唔再講落去啦，又唔會一路jer住你，你又唔係Wilson

希望ddg去美職聯同朗隊重聚
曼聯唔值得佢留係到

其實今季之後 當打有實力果班係呢個轉會窗都唔走 我覺得都會係真曼 全世界都知我曼有排重建 唔會有即時爭標能力 留低既 真係唔好成日話人冇心踢乜乜七七

雖然到最後可能全部走撚晒

應該係2個

暑假就清晒了

蘇B自己落場守龍

佢踢果d係咩對手呀大佬？果d CS水份多撚到咁而家就係度吹契

我曼同晒英撚黑撚續晒 下屆carry 一齊ig fighting

叫DDG lan 嗰班人的確係過份左
但係事實上 DDG 嗰幾場應該要後備
因為真係無態得好緊要
仲差過岩岩黎曼聯嗰陣

如果係理性，以狀態黎出
最後嗰幾場應該比清新打

最好全部走晒用青訓係咪咁話

可唔可以朗隊返黎曼聯同DDG重聚

到時朗隊又返黎吸傷吸屌

曼聯不值得擁有朗隊

三個西人一次過走晒，走埋南美嗰兩個，意粉佬一個，比利時黑奴一隻，法國ig player兩件，非洲黑鬼一個，塞爾維亞老餅一件，借走個葡萄牙小小小羅，用全英人陣重新出發

其實隊波沉緊，自然好多好球員唔續約
好似古天奴、夏薩特咁

上次世界盃唔係傷左咩

但連出名唔打技術的英撚都唔用我曼D 英人
(可能除左SHAW, 福仔個位比山度搶左)

上年世界盃唔選清新咪柒左囉理性咁講 如果ddg 仲有S級嘅 清新都有A-掛 起碼唔會講到冇左ddg就世界末日咁 同埋我幾撚時有叫過ddg躝

亞軍廷領隊話佢傷，佢同佢老婆話佢傷好左冇大礙踢到，係畀人有心扔低佢

我話你叫佢躝？你睇清楚？

佢個老婆又點知清新傷唔傷
雖然明眼人都知單野關足球上帝事

A-係有A-佢就唔會去親邊度都打後備啦

唔明一年出得10場嘅點睇得出係A-

呢單野應該唔關小花事喇
無記錯清新同亞軍庭足總唔妥
嗰屆揀人揀哂啲唔撚掂二線
擺明幫亞軍庭足總搵錢

老婆都唔知佢傷唔傷扑野嗰陣點會唔知

連加特喺FA Cup決賽打小過人情況下，一腳射入絕殺水晶宮
又試過一個扭李斯特城四個射入，拎社區盾
係今季傷患多，柒啲
咪又係日日比你叫佢躝

ddg近月失誤幾次 》成季都唔係好 》同清新差唔多，懷疑重要性
無限延伸

之後仲要拉埋清新落水，話唔同意ddg同清新差唔多就即係話清新好差

要狗咬狗真係咩都有得咬

我都覺得唔關美斯事，你話唔揀伊卡迪都有可能佢有出過聲，清新同佢有咩牙齒印？

為左support自己既statement要拉埋廢Lin出黎講

佢jer我jer咗好多個post啦
因為我唔撐200k續靴里拉呀嗎
佢知我迷lin，所以乜都會拉連加特黎講

係前幾季一直咁好表現唔傾續約...表現跌WATT先黎搵傾續約

lin有作用嘅次數 vs ddg失誤嘅次數
lin冇影嘅次數 vs ddg穩定嘅次數

嗰屆根本亞軍庭足總收左錢
揀哂堆二線入選, 到時幫球會賣貴啲
小花都無可能揀球王美沙害鳩自己掛

助攻1001

朗隊俾人叫肥西嗰排 都冇人拎佢以前carry曼黎講喎 佢係有跳過早裙舞唔肯續約 但ddg何嘗唔係做緊同一樣野 仲要場內表現都俾傾約影響埋

有冇手足同意連加特同DDG比較

仲整埋個迷西list

1001 wilson

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.Seven公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
64.東城綾
65. Master Joe
66. 君子愛初雅
67. Doodlebug
68. 靴b
69. 夢不拾遺
70.間桐櫻
71.宋柳娟
72.大衛迪基亞
73.齊天大情聖
74.朗尼正Hi Hi
75.抽抽小隊
76.JiHyo
77.蝦翁姨
78.存在感-1的我

All rubbish

係, 全部Lan

Ok

1001

迷西班牙黨係咁on9